有無人解釋下點解哈里王子要揀隻非處力架做老婆

我地連登手足娶老婆都要求處女白滑靚女啦，堂堂王子娶隻離婚黑鬼唔怕俾我地連登仔笑

想表達英撚包容班黑鬼都唔會包容黃皮膚人

香港人... 大蝧祖國?

我係英女皇即刻搵MI6 殺撚左隻黑鬼

幫佢阿媽報服皇室

搵自己賓周較飛？

貪佢夠反叛

佢根本uk陳冠希，佢食過的女我地應該諗都未諗過
佢分明係同皇室對著干啦

激死呀嫲搵山拜

on9

力架+女人
一定係臭閪

驚被me2

係愛呀哈利

佢當自己係普通有錢二世祖

力架都好過黃皮膚

力架性愛機器好玩

對你老味着干

哈里話，食過無數處女，娶性經驗豐富非洲雞係無錯既

因為物以類聚
威廉正正常常所以娶Kate
哈里不嬲無視皇室既約束，所以娶Megan
其實兩pair 都好襯
完全表現出生性呀哥同敗家細佬既意思

係愛呀，哈里

生性阿哥 婚外情

唔係話威廉出軌咩?

流傳嘅姐

可能床技好呢

愛情係無點解㗎

人地鐘意邊個關你撚事咩

我問點解咋wor 又無唔俾佢結婚

你哋連登仔啲柒taste 哈里王子點解要跟

混種黑人係幾正

佢係樣衰

直頭樣9衰拉
以為自己可以做Diana2.0

呢個係個人道德問題姐
但企係皇室同英女皇既角度睇
哈里真係

放心，遲早

愛德華七世 2.0
爭在今次加埋係力架

聽到都覺得煩 成邊d撚樣成撚日愛愛愛

但今次真係又有愛又有哈利喎

西黑人

食字食到正一正都要屌

佢食女食到不舉啦你擔心下自己先

當年好似有有狗仔隊影到小王子比常人龐大...
而家諗返
唔怪得前女友當年分極都分唔到手

荷里活左膠幾時聲援王室歧視問題

mi5先喺英國內政

佢知道第一繼任人唔係佢 連第二都冇佢份
佢同咩人結婚生仔都冇所謂

點解唔㨂香港男仔

黑人巫術好勁，可能佢屋企人幫佢迷哈里

Wakanda forever

表示自己好反叛都得，點知比人食Q 住咗……

阿哥、 嫲嫲、老豆想救都救唔返。